原來黑榜吞食天地2開返

剛剛上隔離登見到

咩黎

LM 巴打有冇多啲資料 好想玩

次次重開都無咩巴打一齊玩 玩兩玩又del了

去佢個官網DL就玩到

官網：

回憶

巴打依家仲係咪停留金龍仔，無紫龍個啲

有紫龍不過要課金

想課了，回憶

唔洗課啦,唔課都玩到

我dl左先，但聽日先有時間玩

你DL完話我知USERNAME,我送時裝比你升LV用

dl左了，開唔到

有冇跟足佢程序做？

點申帳，岩岩整左個host，同洗唔洗整幾隻分身

用登錄器申請，其實唔洗幾開都玩到好爽

最怕打副本唔夠人

個ser岩岩開返，慢慢會多返人玩

開game會係咁彈呢舊嘢 點搞

你部電話係32bit定64bit？

64bit

黑榜 以前玩過
重玩下先

有冇毒 係咁detect到

me too dl唔到

係咁俾防毒阻 玩唔到

熄左佢啦

贊助左啲啲錢當支持下

hosts點改?

看左黑警吞食天地

心諗幾時咁勁改埋game

課左幾多

買左啲vip裝，但聽日先玩，會開多個account玩，到時等巴打做車頭

童年回憶!!
幾倍經?

幾百？

500

有無人玩

可唔可以將D file upload上google drive
唔想用百度網盤

我

仲記得以前小學雞唔識玩連界橋都卡勁耐

今晚番去報仇

等龍頭，我打手

玩得啦，你地咩名

好耐無玩過今晚試下先

之前玩返正服 發覺都多人
玩到有黑伏就開始悶

升爆lv之後有咩做
副本又打唔贏

登陸器有毒下載唔到可以點解決?
無用防毒

組人打樓桑

點樣下載唔到法

WIN 10 玩唔玩到

一下載完就自動比chrome del左

玩到，不過要做兼容先

用其他下載

IE都係咁

用迅雷試下

玩緊

用個網頁既 客户端下载地址二
mega下載就可以

pls push

有mega你可以試下

alogin.exe同TS2Online.exe係咁彈error 話咩16-bit
但係佢又開到 入到去分流1熱鬧 分流2未連線 但係入分流1之後就無反應
同埋開唔到登陸器註冊唔到ac 求救

黑榜吞食exe開，同埋轉左host未？

大家驚名係乜

搞掂啦thx
而家升緊lv

我都係, 係咁彈16bit點解決

豪傑有得用無息咁係咪唔洗玩猛將喇?

新手想問下 我係鬼謀 武將應該係用邊隻？
最高級係咪極品？
大地圖 同城入面既npc 捉唔捉到極品？

無開極品

係呀

呢隻game要多人先有樂趣，組隊吹水

今晚番去裝 細個俾人昆完野就棄左

之前玩過 想問有冇tg可以大家一齊交流下

GM都話無計

個16bit 係咁彈

你開

搵人開個tg group先啦

你地留tg, 我開谷